大家願意將d 錢洗去邊？

我會鐘意洗係科技野方面
電腦 電話 上網會買貴d
因為大部分時間都係對住電腦同電話
第二係食方面 寧願住好d同食好d 都唔會洗錢係名牌野到

其實係唔係個個都好似我咁

想裝修屋企, 但係又唔夠錢

汽車，屋企就電子產品
鐘意睇電腦硬件

樓
一舖清袋

讀書 進修 社交洗費

同你一樣
但大部份都係去左股票度

每個月會拎千幾蚊買玩具

毒撚演唱會Blu-ray
好撚貴

612

女

call g

Same

對
叫雞

潘頓

車 相機

其他用平嘢就okay

樓豬D錢去左科技野度
我D錢去左美股科技股度

將有用嘅技能洗自己身上都係好事
但係開唔開心先
讀書 進修 社交都唔係個個都鐘意做

女好平姐
前題係佢唔大洗

推

賭

跑馬地草皮